Schere-Stein-Papier
===================

<!-- toc -->



<!-- tocstop -->

TODO:

if und randint mit Schere-Stein-Papier

siehe first-version/arbeitsblatt-py-steinpapier.adoc (zu schwer für den Anfang)

besser: mit Random (für Computer) anstelle zwei Spieler

...
